［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（183）

新年新post

HEY HEY HEY start dash!

老姆開爐後有冇做過野

有呀 要post job ad同約人簽約

入左廁所打PAD, 但一場要99體, 打一陣就完

何嘿哦

依家見到利是都覺得入面得張野 點解冇yipes耶

繼續請人
咁你搵工未

即刻諗起love live

唔打99體個d囉

有咩打，我抽唔到龍女

哪位當晚吻我說場地冷

許許許許許許許許

佢RESET左D城既S RANK
打返個S好多野R
同埋個新降臨囉, 麻Q煩

龍女你指10石機?

我之前去動漫節見過，係咁許，拎住碌燈

6石，想要水龍女

6石機呃錢架, 出D進化5星

反正都hea玩咪抽下，點知伏到瀨屎

我都抽左幾下, 出左D進化左既舊5星神
屌你老母

冇石抽

辣殺驚

好撚熱血
利申許許許

記得嗰次係咩創天同人祭，有個好出名拉二胡既女女表演，好鍾意佢拉輝夜

和樂器啊

呢個女仔呀
我有問佢影相

落街貼moon貼先

仲未痴嫁咩你

尋日痴左發現成舊屎咁，話咩防藍光又乜又乜，睇到好辛苦，所以貼啲普通野算

間野冇開，白行

又唔貼張紙話幾時開，以為佢食飯啦，岩先又去左多一次睇，真係冇開喎

聽日又要落多次去睇啦

睇而家個mon防藍光紫紫地好想嘔

點解一開電視就話播呀蛆架

mhw好悶

D中小學雞幾時先要返學

屋企個中學雞下禮拜一呀

搞到連登烏煙瘴氣

其實不嬲都係架啦

玩下釣魚同捉生物調節下

唔知點解心情好鬱悶，咩都唔想做仲想嘔

中point

要人專登OT等你一個你好唔好意思呀新同事

更年期到？

有時會咁，可能天氣影響

阻人收工正xx

定係唔知個胃發神經

玩下中人0先

個mon貼反光紫色真係好難睇

之前配眼鏡配左防藍光勁後悔
之後係日本配多副普通鏡

可能有左

而家一望到就唔想用
希望聽日佢開，我即刻換

我都想，因為可以打橫行

日本配眼鏡真係好撚正, 又平又快

真島真係好正
重玩一次都係咁好玩，風化島又多女優，仲有小電影

無玩過人中系列
係咪日系GTA咁其實

次次年頭d高層就會屎忽痕想有新搞作

每年都要有annual target嘛

原來而家有65%既jobsdb用戶會用app搵工

所以呢

一個好熱血既故事

同時每集都死人，但係好有意義，每次玩完我都唔開心一排

佢冇gta咁大既沙盒世界，但係好多小遊戲，戰鬥系統風格好正（舊版），而且每集搵av女優都係特色，加上人物係真實向，啲cv既樣會變做人物，仲有支線故事都係好正

不過只限人中極之前，人中6同極2個戰鬥系統變左屎，但係無縫過場係做得好好，如果係過場加用返舊戰鬥系統我諗真係無敵

番工冇野做到想轉工

搞屎棍

未用過jobsdb搵工你點睇

想就做

之前係utube當劇咁睇

未用過+1
講起使用率, 我整果個apps連續3個月使用率0

但點樣請假去見工
攞大假好似有d哂

宜家jobsdb係咪都伏工多

都走啦 留啲大假做乜鬼呀
你都仲有sl既

人中0女優係最豪華，真係j到虛脫架

而家玩返回憶返晒黎

代表d job ad既寫法排版要就返多人用app既習慣
其實係香港地多伏工

主要問題係唔知想做乜

我見有集玩到打喪屍

咁咪去旅行，好多時係其他地方會搵到自己想追求啲咩

真島喪屍，人中極

人中0有100個支線，仲要史上最多女優陣容，小遊戲又多，戰鬥系統風格有4種，真係不敗既一集

唔記得打勒索哥必輸添，仲賣左成億野，頂

[pkm/究極之日] 差隻水系同火系精靈
用巨翅飛魚點睇

有咩揀

人中打手

都係用吼鯨王
差隻火系

有邊隻

啲女優卡點解可以咁正

真係有排玩

啲支線真係玩咁多次都好好笑

玩極都豬好嬲

爽呀啲撚樣終於走 離開左我家

放埋聽日假又返工

冷冷雨星期四

差唔多遞信

已收3封20蚊 破左個人記錄3封10蚊

陰濕天氣

係

[又PKM]

UFO磁怪
謎擬Q
吼鯨王
穿著熊
七夕青鳥
冰九尾

每一隻都係獨當一面

我仲係金銀版年代

唔打戰鬥塔果D養咩都冇咩問題

我剩係玩主線同捉神獸

+2036

而家D精靈打打下會吹雞好狗

我仲係玩緊打小智個版
已經玩到出神入化，二周目小智照贏

屌，比個耶撚拍門主撚狗搞到醒左

以為郵差啦，一開門主撚狗真係燥

咁趣怪

而家啲00後個腦係咪裝屎架？

各位生日快樂

係 有冇野些牙

係

唔係扮老屎忽但係之前做pt見過好on9，幾個一齊黎見工話唔一齊請唔做，唔同一更唔做

唉屌，明明初十二先開爐，見到今日有個會要開就去左，點知無check email 原來改左聽日，仲要去到現場屌

十二先返

嬲撚到陣，聽日又要早起身

點解一齊用但句野唔同

我聽日開始返工，仲要食飯

巴打咩行頭

應該收半日果款呢

工程jj

又一位猛鳩

我都想，但係聽日行程表見到要去元朗+屯門

應該問邊個field

教佢可能血都嘔撚埋

HR老姆做野

我教過00後，有啲對住佢真係嘔血

我又唔是呢行
but猛鳩HR唔知好唔好做

孤芳不自賞到底講咩架，點解有個整容天后

我指新人老規矩

唔係話針對幾多後
但而家d年青一代真係好多慣左要人就自己
覺得麻煩到人完全冇問題咁

老姆已經唔記得晒

同埋好冇責任感，一啲交帶都冇，又自我中心，世界係唔會因為佢而停止轉動

證明我魂仍未回

猛鳩, 請留下身高體重三圍年齡

去大西北咁慘，做邊行呀巴打

醒啦

玩下PKM醒神先

我讀HR 畢業去左間吊船工程公司到in HR 但係話無位，之後問我有無興趣跟project, 負責 coordinate 同 management ，果時又搵左工個幾月就入職，初頭我話乜鳩n展野都唔識，佢話唔駛識架etc, 點知一入職我連AC DC電都唔知比人笑鳩我 後來做左兩年左右自修下加聽多d，跟d project 又無乜野甩就唔知點解升左我做apm

個行頭好窄唔自爆啦，全港周圍去咁啦

主要係新界東，但係上年10月接埋新界西，仲有間唔中去港島，上環每月一次

AC DC交流電直流電我到而家都唔記得
3相單相4芯3芯多芯又係用左啲時間記

睇下你係咪on site 如果係就預左出糧後果幾日會有好多人打黎/走入黎問候你 係office 果款就好好多

利申：陣係見過一個盤有HR on site

又變搵工巴絲

話說其實腦細個倉都值幾千萬，都唔明點解仲要做啲賺唔到錢既野

我都就快要變

未必有架

中學都讀唔掂
呢d人好極有限

我初頭陣係記住AC 係插鳩住用，DC 係唔駛插，3相果d就認個插頭睇有無220係入邊就算

sor, 我中學成績都唔好

220V係單相呀，通常火水地線，3相係打兩'針'，煩好多，電壓出380V

中學成績好但入唔到大學

比HKEAA扣分

原來係吊船佬

2個鐘後又開始玩人中0

PROJECT 位豬頭骨緊係多多位都有

吊船如果真係落手做好惡哽

大firm一定冇咁既歌仔唱

一睇就知佢唔係落手做果個

大FIRM乜都跟制度, 有好有唔好

睇人做咪好囉

我之前都係睇人上去，落錯位會冇左半日

你咪比人屌到屎忽開花 ?

唔關我事，我齋睇，佢地一個出去一個入面，應該溝通問題落錯位

我嗰次係成日食花生等收工，因為我任務係落去睇人做

裝錯柱位竟然唔關你事

唔係呀，棟野差唔多起完架，係裝冷氣嗰啲，我要對返張圖有冇錯，佢落錯位咪上去再落多次裝囉

PAD6周年最尾隻龍咩料，咁有動感

好似係唔知邊隻新鳩進

咁都好啲 次序先後唔死得人

點解唔扣血

要打左隔離先
同真老吸一樣

我邊有咁大粒做到監工
係因為冷氣嗰啲係我地公司同佢地合作，所以先要到場睇下有冇錯做下樣咁

右邊係咁再生，我打死左幾次

SO9SAD

你上FB睇下, 好似有講點打
利申唔撚打 六粒石豪比佢算

成日打飛機話自己係冷氣界龍頭，我諗你地都估到我做咩啦

just do i.t

冷氣界龍頭做窗口機, 人唔笑狗都吠

冇野做咪打下，點知咁煩

分體呀，唔係窗口，廣告成日話同窗口機講bye bye

我退坑主因

分體咪一鳩樣係機仔

我做緊間公司就係同大金合作嗰啲

420垃圾黎，淨係比公屋居屋可以塞落個位到，最重要係咩

係馬拉機

既然我都唔撈就爆埋啦

唔好自爆咁多呀, 唔係好易比人起底

我幫三多送外賣就話唔怕比人知啫

放心，我唔係大金做
只係我地主要sell大金機，三0/樂信乜差都有

我工作係去人地屋企傾計架咋

SOSAD 價低者得係咁上下

做SALES, 不了

冇開電視,都係唔知邊間

google先知揮手

咪比左個網你地
fucking daikin

馬拉廠真係垃圾黎，上海都好過佢
我每次都叫人唔好用馬拉機

維修都有既
同埋要畫圖紙，我就唔sell人既，係同事做

我唔係入面做，只係主力做佢地產品
之後公司同大金對分返

仲未打完條龍，唔撚玩

落多次街睇下貼moon貼間野開未先

咁既天氣唔想出門口

日日都去碰運氣

大家好, 好耐冇見了~~~

今日上半場1:0

long time no c

佢真係好串，又唔講幾時開，啲野冇價錢，鍾意幾多就幾多

我第一次貼同第二次貼差50蚊

今日先開工~~~

早知就唔玩咩花巧野要合金邊防藍光，而家一望到個moon紫色即刻火都黎

聽日

咁快放完

淘寶自己貼好過啦

換機啦⋯⋯屌

放咁耐, 得人驚

做PC, 不了

而家made in 支那 已經係高級代名詞

見D 維修同事都唔係好惡做既

我除左裝機果幾個星期之外, 好少再落site睇, 除左新年同開安全會
落錯位如果真係落到好低, 再上返黎真係搞半日

裝船辛苦唔話你知啫

3點3果陣同啲師父吹過下

hi 扮工好無聊

Btw 巴打做開永久吊定臨時吊

好撚羨慕 今朝鋪頭勁多電話落單 我轉頭又有單要送

做維修新年無咩做
入屋又有利是

裝吊船?
好似搬都搬到傻

少啦

之前先有單夾斷手指

啲法碼重個幾包米

已換貼

我成日同啲人講, 有得揀邊個想入行, 所以我好尊重啲師父

比人相認就PK啦, 我跟車賣雞髀奶茶就話唔怕比人知啫

我都好尊重佢地，但唔係啲老屎忽

裝永久船就好d, 有天秤吊住比你裝, 臨時好彩就一出lift 就天台, 唔好彩就要搬到仆街, 最撚衰係d得條貓梯上top roof 既樓

果啲仆街就屌佢老母等比人篤灰啦

唔好玩相認呀

Monorail 仲死得快

所以講野要小心啲囉

貓梯真係cls，有啲近海/舊既屋直頭斷腳，有次去睇下咩環境都唔敢上去

仲要行樓梯個下先慘

好彩唔係龍頭到做，唔係即爆

唔好呀大王

唔好叫你抬磚上去, 拎住條通都仆街

我從來唔會喺社交媒體講人地(包括公司)壞話

通常d 盤都係一個cage 走幾座, 陣係拎wire都仆街

我只係提大家唔好揀伏機

得閒請教下你點裝路軌, 好學撚想學下野

2點了，打下機先

我初頭唔適應咁高, 跟個師傅去天台睇野學野, 仆街果到仲要無parapet, 我又衰好奇行埋去望落街, 真係嚇撚死 , 而家唔知點解上天台望落街會有種想跳落去既感覺, 好恐嚇

幫人都唔好搞鳩到自己嘛, 當自己耶穌咩

通常都要行一兩層

唔好話啲咩商廈, 而家啲新型公屋都成百鳩幾米高

好呀, 裝永久機前我都會上去睇佢地燒焊同擺位, 但實際點燒就唔知, 陣係知個程序係點

我新仔入行都驚到癲，本人個人驚高，而家好少少，但係都唔敢上好高

我係好奇想知條工字點搬出去, 有啲遠到成2米幾

商廈都好d, 通常四四方方, top roof 都大把位, d 私樓同酒店最撚衰

咁睇黎要深潛

我費要打長途去天堂搵你

仲要九成九至少三面裝佛沙茄頂

全部都係用天秤吊住, 埋碼果班就較位, 排啱哂之後就可以一條一條工字度平水, 點焊定位

小心自爆, 仲要講埋做咩PROJECT

原來都可以借秤用 咁咪要夾埋大偈個期

清潔佬大把工開

死啦死啦

佢地咪又係要租船

通常吊船都係最後裝, 所以果期大偈個期都好得閒

有好多形式, 如果果到有永久船就問管理處租, 再搵賣永久船果間出form
如果用臨時船既就是但搵一間租就ok

執啲咸濕電話卡好正

見過有啲酒店/商廈三米八角要裝2浸以上

PM

都ok既, 都係傾下閒計, 無講咩壞話又無乜犯法野

裝2浸工字?

哲學問題
連登算唔算社交媒體

社交媒體（social media）是可讓用戶自行生産内容，並互相交流的電子網絡媒體，包括論壇、社交網絡平台、網誌等。社交媒體互動性強、傳播速度快、製作及使用門檻低、涵蓋面廣，令個人、社群以至機構間的溝通模式出現本質上的變化，逐漸超越傳統媒體和溝通工具，並二合為一，發展成對社會有影響力的新媒體。

理論上都係

算

兩層 mono rail
中間一浸 天面一浸

你老闆個姓係咪十六畫

哦, 都會有既, 真係好三尖八角先會, 如果唔係水平面落唔到
利申: 無做過

如果無數錯係15畫 咁都有得相認
巴打做邊行

唔係相認 只係善意提醒小心啲

咪話左賣雞髀奶茶飯盒果啲

收到

潛水先~~~~

喂身高體重三圍呀

咩黎架

本post規則(?) 新人光臨要留低身高體重三圍先

你透露得太多証據喇

巴打做4個英文字既公司呀?

有d 咁既事

四個中文字囉

XX美食

再講多少少 我老闆大傷過一次先轉行做飲食 所以同啲師父好好吹

你地結婚啦不如

你唔係你以為我做乜

大家好,我新黎的

我都唔知呀, 咁巴打以前做邊行?

阿姨痛唔痛？

雙失

留名

潛水~

今日留名果d全部留下身高體重三圍年齡婚姻狀況

Lm

你地d利是會入落銀行定得閒開封當散紙用

櫃員機入到咪入
20蚊50蚊個啲咪當散紙用晒佢

講少兩句算。

所以收到2張50蚊真係唔太開心

開左就用

我利是錢唔多
入嘅話無幾耐又要再撳出黎

你放落枕頭底啦

月餅罐基金

利是錢就用晒，加埋1000都冇

人中0嗰啲，一套3張，j到虛脫

唔好咁大使ok

像一個傻仔

買左cd換左兩次moon貼，淨為既係一個星期既飯錢，完

拆都未拆

#metoo

傳統係過左初七先可以拆(好似係)

慣收哂先拆

屋企係初七齊齊拆

以前係，而家唔理

差公司果份未收 要下星期先

未拆x2

1000 買條煙都無乜剩

小電影真係正

唔可日日用呀你都

10蚊10蚊排隊入 入完都係330

今年有2千幾蚊利是

俾啲利是錢我 我幫你儲起佢
前幾日一娘都係同我咁講 想呃細路

我比晒女朋友入銀行戶口了

利是都仲未拆

利是錢拎黎糧尾用

利是錢留翻三月用

3月有31日啊

2月短, 留返d錢3月用

一個新年清你倉
我仲衰 個興趣好燒錢

我唔想知呀

咩性趣啊 車/女人/影相

釣魚
其實釣魚認真都幾燒錢

高級釣竿大概咩價位

高級釣竿可以釣到咩水系pokemon

用開魚絲排釣

高級釣竿7k至10k都有

最多都係鯉魚王

排釣都想試 有哂裝備但未有朋友轉玩排釣

輕鬆

聽日食完餐飯晏晝開工
仆街

高級釣竿應該可以釣到海星星架喎
btw原來班釣魚撚咁有錢
係咪平時會租架洗頭艇出海釣

高級好難chok，成日㩒唔切釣唔到

人中釣魚

有圖 好想同呢位連登絲打約炮❤️

炒栗子好正

釣排外魚喎 唔係排內魚

初八先開工嘜好囉
做咩初四咁既樣

海星 海參 海膽 蟹 石頭 海螺都釣過
但我淨係想要釣大魚

睇玩咩，
船錢一次300至5/600都有
未計餌錢 魚線錢

姐係點，我係坐船出去用魚絲排釣

諗住食完飯收工

3月仲要冇假放，我跟勞工假

雖然都遞信走，但係3月好難捱

FACEBOOK is DOWN!!!!!!!!!

排入面會有養緊既魚
排外魚係外來魚

你個心唔想翻姐
死捱都捱埋佢啦 1個月

有分好多釣魚方法
磯釣。船釣，假餌
餌木 鐵板

咁咪排外，但係我唔知去邊釣，係每次坐親戚架船，係田灣爬欄杆跳上船

每次咩都準備好，我淨係個人去就夠

捱緊啦
之前獨遊去玩了

首歌好慢反而輸，快先贏到

玩左個半鐘終於贏晒

做左成7年野, 人工先見3字..屌.

工作內容 : Assist Site Engineer in site operation and documentary works

要求學歷 : 專上教育

:學位課程; 良好粵語; 良好英語; 懂讀寫中文; 懂讀寫英文; 持有平安咭; BEng in Civil or Structural Engineering; Willing to learn and team working 上班時間 : 每月$17,500, 星期一至六: 上午8時至下午6時, 每週工作6天

上班地址 : 何文田

薪金 : 每月$17,500

6天工作真係CLS

做緊

聽日去尖沙咀食開年飯

屌要見到個老屎忽，最憎啲成間公司一齊既活動

仲要8-6

前後蝕2日俾公司

無20K唔做啦cls

各位早

勁眼瞓，剃鬚差啲剃損

早，用鬚刨又快又安全

就係用鬚刨都差啲奶野，個人合埋眼中下中下咁，大力少少即刻損

件戰衣唔見左，唯有著公司件爛鬼褸

今朝咁靜

未清醒呀嘛

11點食飯，10點先出去

食完做野

20K都唔做啦, 8-6 6日

好柒眼瞓, 早晨

8-6到底要幾點起身

睇下工作地點啦，近屋企既其實都唔錯

8-6唔錯
不了

痴線，每日返多成個鐘啊，9-6已經難過到想死

不了

睇jobsdb見啲工長期請人=伏

搵工巴絲可以參考下

港資細公司通常都係出唔起市價人工請人

打本個老細日撚日望住你做野，要你免費瘋狂OT佢先可以賺到盡

所以我舊公司長期請人仲要請唔到

原來今日係星期五~

港資真係預洗盡個員工
之前有一間，processA佔每日100分鐘，processB佔每日300分鐘，仲有廿分鐘可以安排工作
痴線

冇錯, 早

總之家族生意就10000%伏

6天工作

聽日應該返office，順便遞信

你都就黎唔做啦

哩間公司伏到，我第二日返工就有人傳紙仔同我講「有伏，快走！」

好古色古香

數過仲有成30日

咁似反清係個包塞張紙

返左份新工返寫字樓
大部份時間都好得閒好hea

出發去尖沙咀食飯

屌你又做show扮關心員工

好事

pad做乜春，一上線幾十封信送素材

你D清潔劑做晒未呀

火火係咁叫西瓜同男朋友分手

6石個封寫6週年放送XXXXX, 應該都係關呢個事

未

反正我對呢啲冇咩所謂，抽唔抽中都係咁，只係洗潔精既話我寧願要紙巾一大包

有個nigga坐我隔離佢啲古龍水好臭

勁多寶玉三神面，冇位拎，拎完都唔知有咩用

呢隻識郁，係咪勁野黎

半島酒店係咪粒蛋隔離

唔知邊間

老姆番咗新工 ?

係呀 好多紅色燈籠裝飾果間
BTW食半島

粒蛋對面

大約係咁

冇呀我睇緊隔離伏工post

腦細訂姐

到左

我最早到

rich gay 公司

上次春茗都mk嗰間啦，好多明星去過

冇人派利是

初八喇，邊會仲派利是

食完先派啦

開工利是都要啦

我有FD 老細3月先返

同阿蛆自投羅網除左博屌之外
真係諗唔到對件事會有咩幫助
但唔講就仲死

屌就要企定

真係橙

同我嘈過既老屎忽偏偏坐我隔離

自己的屎自己執
然後仲要俾人屌

收到利是了

人工包冇計

我有時都比人屌兩句

如果單野一定會俾人發現既我寧願自爆左先

有時我都會自首，因為爆鑊真係會出事

新年快樂呀各位

自爆左啦
但問題係我都唔知係邊一part出錯

做gym 一定要放上snapchat.
明明自己瘦弱，做兩下就照下鏡

花姐

派利是未？

未玩過snapchat是否老餅

做占一定要影相

算啦唔好深究

未。

郎哥

郎仔得了

我之前整唔見文件，扮唔知
結果過左一段時間人地送返黎，老闆怪落另一個同事到

仆街仔

終於上菜

我宜家都係差唔多咁樣
不過我冇得扮唔知
但我唔知係人地冇俾到我定係我自己唔見

惟綜合各方消息，是次預算案重演全民派錢的機會可謂微乎其微，反而有可能向社會上的特定人士，例如長者或低收入家庭派「利市」，上限2000元 。

我係低收入家庭

正苦個貧窮線要低收入到拾荒維生先得

入息中位數都未到呀我

啲野幾好食，除左個咸水角

半島都食咸水角

佢地叫，有六十幾籠點心

我拾荒中

好飽

仲話叫甜品，好浪費

打包呀嘛

冇得架，佢自助餐咁唔比打包

咩點心都任叫，仲有炒粉麵飯甜品，飽到痴線

要回本 一餐咁貴

食到急屎

搏老命

我冇博架，我食得好慢，係佢地真係叫太多野食，都食唔晒

乜而家咁多絲打鍾意兜一大個圈黎讚自己

例如?

有冇人明白作為高絲既難處

要係連登拎優越感真係好柒

食飽了，等緊車去元朗做野

拎左18封利是，都算唔錯，以呢間公司人數黎講

一陣收工仲要去九龍灣u記買返件毒撚褸

$199抓毛褸嗎

有頂帽灰色嗰件公廁褸

我個fd又話$249

班銀行友仔，小小野都call我，仲要睇唔起我既款

真係有兩種人，一啲就好禮貌，一啲就黑面

有時sale會變199甚至149

40路呀嬸普遍個人真係仆街啲

反而廿幾歲既好有禮貌

今日收工睇下先，佢有兩種，一種頂帽有毛一種冇

好撚眼瞓啊

Fat Fat!

waiting for fong ga

仲有兩個鐘

含啦8婆

仲有一日

好想收工呀，聽日仲要返呀

6日

距離走佬仲有31日

屌你
拎入去一路食一路屙

多你兩封喳

咪仲有31日
聽日就返office遞信

不了
飽到都食唔落，佢地博命叫

依啲珍貴時刻黎

又收工
但收左工無野做

過黎幫我做野好冇?

咁好，每封當20蚊都係得$360

有啲結左婚都一封，啲人話通常離左先一封，唔係既會派兩封

我公司個個都派一封咋

而家仲有人介意雙唔雙封架咩

有$360都可以當我一兩星期零用了

我
單封又唔係入面放兩張

一星期飯錢

收到風收6點

含啦八婆

今個月N個辭職

跳槽

我腦細走埋黎話我部門個女工玻璃心 依家真係碎左
要辭職 真係多得呀腦細唔小

無啦啦話人咁衰

要等個係上環既同事黎元朗，最快都5點啦仲要搭巴士

我想收工呀

第二tean工已收，我仲要等個同事

好唔甘心

去邊?

今日拆哂
total 590爽到七加一皮

三點已收工
坐到依家

7仔女職員好gfable

抄左牌未

放工未呀~

悶撚到我發顛啦

你發顛咩樣 ?

<咁既樣囉

呢個我黎架~

毒撚唔敢

等陣收工仲要去九龍灣，今日睇黎都幾夜先返屋企

仲未整完，點解咁難拆

我黎

終於收工，等緊車飛去九龍灣

一諗到勁多人仲要行入二期就慘

dont miss out that toilet

你熄燈我點煙🚬🚬

piago嗰個？

德福多人到真係心煩，十足旺角

終於係元朗上車，到底今晚幾耐先返到屋企

毒撚戰衣已入手，$199

春天來了先買

返工要著呀，唔係比人睇到公司衫

去朋友做緊既餐廳食野送野飲送甜品

封利是提晒詩寫晒字得$10

咁好心機作詩不如比多啲啦

返工逗得仲多過拜年，夠食兩個禮拜

咁正

但係要加八達通，一個月車錢爆2k

我都想投資下賺錢，但係冇運，買乜豬乜

四驅車贏唔到

點解我冇保險扞

終於贏，少一個零件都贏，辣殺

做乜每日一杯拍左片上youtube

杯仔做埋utuber

link please

想買咩? 我買對家

不了，我覺得我決定既野係要同最終決定反轉，咁就會正確

mhw黎，比個like先

準備返去遞信了

又要返工
靠份pt搵食

星期六番工真係好悶

信已遞，腦細同秘書都未返

之後晏啲再wtsapp佢講，即刻出去做野先

讀緊書？

悶得過返全日

壞左個home制

類似語學堂嗰啲學語言
雖然做緊嗰份環境幾輕鬆，但係要攞好多更，唔係好少錢

整機信和二樓

有咩爽得過踩單車去做野，時間多到爆

換gay

因為group入面有人話唔識搬，咪拍左次比佢地睇

Btw點解你會睇到

尋晚碌個app見到

btw你個channel用真名

做乜自爆

終於踩到去大尾篤，食個飯開工

飯都食完 等開工

一陣有相睇

咩相

啲哥士的好臭呀，仲要落兩樽黎開

今日應該準時收

出晒煙on99

哥士的去漬一撚流

依幾日都收早

等收工

原來係咁，btw我冇所謂

都係睇下做咩姐
點解冇旁白

腦細同秘書返左黎，一陣去講兩聲通知佢地先

工已收

我仲未講，都唔知有冇得準時收工，係公司做緊野

ot緊

終於搞完，賺左$50好正呀屌

上班台有冇tg group ?

佢地話要睇勞工法例啲大假同病假點計，因為我新年用左4日又請左3日病假

計好晒再同我傾

啲相唔錯

正常啊

最壞打算咪又係扣錢

正撚常
老人地叫老細
btw50蚊個鍾咩工黎

咁咪扣返7日囉，我唔緊要，淨係想走
咩$50個鐘，係$100/hr，我只係ot左半個鐘所以咪有$50

搵工未

原來已經咁晏

抖一陣又星期一，返6日真係慘過狗

初十要拜年都算 都要撞正舞獅

我都要拜年，不過淨係夜晚去食飯

又播周星馳

未...約下舊同事聯誼下.....

做乜今日周圍都舞獅

玩太空哈利上唔到700萬

聽日開個會就袋兩皮

聽日又星期一，冇放過假咁

屎忽痕整左個薑汁撞奶

成品圖

圖呢

得返隻碗

睇多陣野又夠鐘瞓

倒數30日

又星期一啦

同一個鐘數又上班

皮膚敏感塊面紅過關公

陰濕天氣容易引發皮膚問題

屎已屙

食緊早餐

食完牡丹樓

本身都唔好架啦，而家雪上加霜

搭緊車去元朗，要$18.4

有冇濕疹啊

救命呀

前面有架車著火會唔會爆炸，龍翔道

我都唔知，搽左隻新野好似有啲紅紅地

農場道又派彩

最驚佢油缸漏就大鑊

真。烈火戰車

我諗晏啲就有新聞

就黎瀨屎

蘋果見到有

記者咁快

呢排好似成日有車自焚咁

習大大稱帝不遠矣~

吾皇萬歲

最近好多交通意外

馬路多ON9

公司都多
老細成日都著晒火

有冇人睇左棟篤特工

me

點睇

聽啲人講好多位都冷場

女人揸車仲on9呀
轉左打右燈呢啲真係碎料，有啲係路肩高速行駛都見過

路肩是咪高出黎果舊

通常係白色斜間一間間咁樣，會有個牌寫明係路肩，啲車死火會駛入去咁就唔會阻住其他人行，高出黎嗰啲多數都係警察用，我暫時識既係咁，因為我好少揸車

仲有好多跳制野會出現，通常見女人揸車我都比佢過先，怕左佢

我係路肩高速行駛咪可以超越幾架車

咁女人泊車又點睇

災難

如果我學識左揸車一定會周圍練習泊車

有次真係好好笑, 見住個女人想泊車
前面得一架車, 後面冇車大把位都泊唔到入去, 最後走左

好想辭職呀

第日見到唔好恥笑我OK

你幾時先開學
btw花姐早

預左爛片嘅心態入場
然後覺得都ok啦

杯巴早

OK, 你講低你車牌我認住

in份新工 5個字出番黎

幾十蚊買串魚蛋食下都lam lam 脷喇~

比人周到你咪仆街

上次見有個女人想吉個位，我等左5分鐘

佢又唔比我過先，我係咁比人響

差唔多啦我in10分鐘就已經請

搵日得閒睇下先

係元朗梗係食個大排檔，整個雙雞飯先

睇戲好過了 要食90蚊魚蛋不了

原來夠鐘食飯

等緊個飯

7分鐘

已屙兩次屎

兆康邊到黎架，咁遠既

聽日仲要10點去到，遲到算

咁快架咩
我成日以為in好耐
之前in果份都成個幾鐘

飛的

你同佢講 落車等我泊

係請既其實5分鐘都出得去啦

篤你出黎

屋企出去同返屋企嗰程車唔計，要中間移動先可以claim車錢

同埋其實呃唔到，秘書好鬼醒，有時真係硬食車錢，一個月用2k claim得1.2k到，係有時呃下ot錢

即刻仆街

佢架車又唔係大，個位又唔係窄

我琴日入機場差啲比個dc9收皮 屌佢中下中下咁款 又舞龍又塞鳩住我

dc9真係

仲要勁撚惡

而家目的係等4點，行下千色店先

個女人jm9，揸架現代仲串串貢既樣

聽日坐西鐵算，$21
搭巴士再轉車又係一樣

以前第一份工有得claim [屋企去個客度車錢] - [屋企去個公司度車錢] 嘅錢

兆康就西鐵啦

諗住巴士平啲啦，原來加埋同西鐵一樣
如果聽日ot就碌蕉，返去都要一個鐘，仲要再轉小巴上山

時移世易，而家啲人愈黎愈慳

我都唔知點講腦細，佢又唔算仆街，成日請食野又搞食飯/bbq/釣魚，仲要用啲好高級既牛黎bbq，食飯又4星酒店以上，最好笑係佢生日會派利是比我地

但係偏偏車錢又要計到咁，gogovan坐幾錢都冇問題，但係屋企出去同返屋企就一定唔claim，唔知係咪秘書搞鬼

幾時先4點架，有咩地方好去，形點又太遠

好悶，等收工

XXX Company would like invite our staffs for lunch gathering. Please advise your availability 咪算鳩數囉.

大師

仲有一個鐘就可以上去，好悶

點解workflow用唔到

plan緊生日旅行

plan緊4月旅行，5月睇演唱會

5月睇演唱會+1
btw花姐又旅行

我都4月喔

男朋友請

你睇邊個，我去韓國睇

我大五月天 又要準備請假搶飛

諗緊去杜拜/關島跳傘好，定去日本漫遊

你就好啦，我都想唔洗錢去

我3月好似都要去睇演唱會

4月日本漫遊

買野都要錢架

會不會，有一天

我驚搶唔到要食韓牛，上次都係拎住電話打我要飛等人賣

唔洗機票住宿仲想點

who

日本想去東京同大阪，但係兩樣去晒好趕，揀唔到

想全包呀

盧廣仲

上埋去北海道睇櫻花啦

咁做乜唔提出

我想都冇得想，你已經好好

好遠喎

3月中pkm比賽

同一個trip

北海道就想踩雪，但係4月都冇雪

懷疑又想撞我

愛情係唔講上限架.

愛你就會為你付出

岩呀

乜仲有人玩鬥陣特工架咩，無啦啦叫我今晚打

唔俾錢姐係唔愛我，吔屎唔

澳洲/新西蘭la skydive
好撚正

我由Left 4 Dead 2 就冇玩.
PS4, Switch, NDS , XBox , 一部都冇.

why not both.

是咪有個同鱷魚一齊玩既地方

仲玩緊l4d2，不過冇咩隊友

得返20%電仲未到4點

澳洲d鱈魚條條都肥到哥斯拉咁樣

做哂今日既野 等收工

過左年都沒乜野做

好多野做

過左年冇乜野做

就快比人炒

頂~ 啱啱屙完尿返黎, 一坐低又急屎~

大師係咪辭左職啦？

1月31 last day. 就快一個月.

真係爽

證明花姐超過一個月冇上水

好多野做 但扮工扮完

你都可以

好眼訓呀

是但啦, 有人包養, 做唔做都係咁.

差唔多姐

我都想

just do it

有能力係應該要搵份好啲待遇

同佢求婚啦

G持

sd錯相比人口洗都唔清

我怕人地唔肯要我咋

都包養左啦, 點會唔要.

都未包養

咪係

sd錯咩相先

拍左拖半年咋

去到咁既程度其實都足夠

本身話去食間野點知sd左個女仔相

咁都叫未包養

香港人真係好鍾意投訴

咁就算包養？

即係點？

半年, 仔都生埋啦.

下個更可愛

生仔要10個月架

生左搵人埋單咪唔洗10個月.

返工無野做

每一日都上來連登虛度光陰

咁都得

諗住sd某餐廳比佢地，點知錯手變左女仔相

第一個都未有

第一次就中出 拍下拍下半年 去排期結婚 擺完酒就生得 房都唔洗再洞 慳返

有咩問題

1仔

人生係咁

唔想plan旅行

屌你啲人係咪咁鍾意投訴架，去中銀整啲野聽到有個c9等耐少少搵經理嘈，話等好耐又唔開多個位，咁人地唔開就唔開架啦有咩好講

投訴完其實都冇人會理

有人幫你plan

唔洗PLAN啦. 人地出左錢, 咪比佢PLAN囉.

"BB不如你PLAN行程丫, 比D驚喜我"

掂撚左

新年前果陣連去3間恆生，間間排到仆街，3間既入支票機都跪低左，我都想投訴

係咁架喇. 算啦.

就咁決定

我plan啦我plan啦

講真. 比男人PLAN咪可以試下佢既"周詳"
比佢發揮下佢既"長處"

屈me有女

你無女咩

個c9投訴好on9，佢話叫其他人上黎唔得咩，問題人地分部門唔會做唔相關既野

c9唔on9就唔叫c9

我冇所謂，唔係投訴我

不過有時做野人地想投訴我咪話咁你想唔想整返，我可以即時走，冇問題架

冇呀

郎巴介唔介意講多次你做咩架

真係好好笑

仲話上年黎過又係咁，大佬世界因為你會停止運轉咩

經理點覆佢？

原來係咁

咪即刻派左幾個黎，應酬條c9

咁就得

下次我又試下

人地好潑辣架喎，你做到？

同埋要有啲嬸樣架喎

我應該經理一出現就縮沙

佢有

你滾！

渣ga

我都想像到

呢度應該得1仔同大師知我咩樣？

倒數半個鐘

花姐圖:

打撚死我

有冇監獄學園嗰個咁靚呀

屌你老姆

杏鮑菇

有PS你都可以

仍未知道幾點收工，每日都係未知數

花姐個美杜莎

每次淨係得個月頭忙完之後就坐左係度，上下連登，溫下日文，睇下旅行野，咁又一日

從不ps

你原本best 6 幾多分呀?

清志有福

係咪叫個名，冇睇好耐

我都想學語言，但係冇時間

我想plan旅行，但係冇心機

我想搵錢. 但係冇時間.

咁咪兜路行囉.

都話你唔洗

咁冇啦. 你唔行呢條正路, 咪行偏路

冇後門走

我都無乜興趣 lol

如果有既話我諗上位都唔係難既，師傅價都幾好，仲有可以自己r撈

I 大好失禮你咩

屌你，又阻人收工

我考晒TOEFL + IELTS

班教畜都唔係路

我UE拎F咪一樣行得走得

算啦，想讀返書先再煩

馬死落地行

事但啦，到時再煩

屌，肯走未呀，我要埋尾收工呀

等左20分鐘啦，肯行開未呀屌你

就黎拎個鏍絲批捅勁你

問問問死都唔走，阻人收工真係死仆街黎

d人好冇同理心

最後一個客係度問問問，我咁岩要係佢頭頂個天花整返，我整1分鐘都唔洗，但我等左佢30分鐘

驚輸就咪撚玩啦，又要買又驚輸，問長問短問到天光咁，4個人就係等條撚樣收工，真係火都黎

我係九龍都可以話唔同你計較，但係我係元朗呀仆街，仲要難得唔洗ot，我每日80%要ot，今日咁好彩你又阻住晒

我真係火到就黎一拳打勁佢

終於收工

仲要轉兩次車，想有日早啲都唔得

聽日就屯門一日遊

開工

屌，ip7買左一年都冇就成日聽電話人地聽唔到我把聲，要擴音講一次先有聲，垃圾

原來我部7仔係問題機

換機啦

隻手真係臭到仆街，有冇人可以黑得過我，揀部電話都可以咁岩撞正有問題嗰批貨

我8+第一水買，冇事，OnePlus 5T 第一水買又係冇事

手氣好

屌，我真係年頭黑到年尾
但聽講換到都係翻新機，二手西我又唔係幾想屌，但係次次要擴音講野再閂返先有聲

應該是軟件問題

睇過apple話貨問題，A1660通訊問題，我就係a1660

睇下遲啲iOS11.3升左會唔會好轉

而家連wtsapp語音都聽唔到，平時放耳邊就聽到，而家要開大喇叭

我個電話都好少用電話功能

咁咪拎去換。電話姐。又唔洗過人世

翻新機唔係好鍾意

用耳機就冇事，唔用就一時時有事

打俾屋企人呀，佢地知我係邊就可以預時間煮飯，因為我通常最遲返，有時OT就留飯

同埋腦細/秘書/師傅多數直接打黎，我都唔想用

都無人搵架啦

咁又用左個幾鐘睇工，睇下片又夠鐘瞓

搶唔搶到飛呢

yes. i can

依家啲人真係有錢 P牌女揸Maserati

班緊卡

一定要dbs

包養

屯門一日遊

爸爸有錢咪得

搽完啲野塊面痕到痴線

我都係問緊FD

搽左藥膏

一鋪清袋

申請返張

有卡都未必搶到
前幾年搶五月天，打左幾粒鐘電話都冇

係呀，但係如果唔岩正常應該feel到係刺激性，我又冇咁既感覺係覺得好鬼痕

售票網垃圾黎，99%癱瘓

我老母仲話開15場應該唔難呀
我想講佢開360場都係買唔到飛嫁

西鐵行咁耐既

好快咋嘛西鐵
你地d市區人可唔可以貼地d

搭開巴士

寧願騎牛都唔坐地鐵啦

屯門8個地方咁睇得起我

點解成日都去良景

多野壞囉

有同事依家先出門口睇黎今日有人請食飯

就黎爆post

上次去都冇壞野，今次又去

靠你地開

手機好難開

［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（184）